今次真係蕭生又中！！！

冇燈 講中晒好熟娛樂圈

蕭生後生係咪都好淫

定都係讀書多過睇女

.

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師

.